[突發] 達哥將夥拍張衛健出演新劇《大帥哥》

現年52歲的張衛健（Dicky）相隔20年，重返娘家無綫拍劇，為無綫50週年台慶劇《大帥哥》坐鎮，女主角由蔡思貝擔任，其他演員有洪永城、曹永廉、徐榮、譚凱琪等。TVB今日在5星級酒店舉行盛大簽約儀式，Dicky由無綫2大高層曾勵珍和樂易玲陪伴下行紅地氈登場，地位超然。Dicky透露今次合作不計酬勞，只為報恩，好想用廣東話演戲。重返無綫3大原因，不外乎是一個「情」字，他說：「第一，今年是TVB50歲，非常重要的一年，我的演藝生命是在這裏誕生，我在這裏茁壯成長，出去都無丟架，要感激這母校。」第二是感激生命中一位重要女人──珍姐，笑指珍姐看著他長大，連他在TVB追過幾多女仔也知道；第三是多謝香港觀眾對他的支持，希望為香港人拍一部戲，回饋香港市民。Dicky早前笑言回巢條件是曾勵珍參與演出？他笑說：「我講而已，她睬我都傻啦，她現在是助理總經理啊。」樂易玲表示對上一次隆重簽紙，就是和老公結婚。Dicky聞言笑說：「我當年行紅地氈，身邊都係得老婆一條女，今次有2件。」珍姐笑說：「2條『阿嬋（嬸）』。」Dicky賣口乖讚珍姐風韻猶存，又指珍姐親自請他回娘家拍劇，他二話不說答應，Dicky笑指今次要拍劇半年，不要再問他因此損失多少，驚會反悔和劈炮唔撈。珍姐表示與Dicky相識30多年，對他不計酬勞回巢感動不已，她愈說愈激動，要用紙巾拭淚，場面感人！Dicky在台上還悼念已故邵逸夫先生，他坦承當年拍畢《西遊記》不續約的確因為價錢談不攏，故今次不計較一分一毫回巢是希望老人家高興，亦希望劃下完美句號。

緊喺番無線啦，大陸都無嘢撈，比大陸封殺咗！！

係咪真係咁FD呀?
當年又話唔同佢簽約,搞到佢焗住返大陸

下,點解,發生咩事?

喺大陸拍打戲打傷咗個演員，之後比大陸演藝員工會封殺唔合作嗎！！

BTW,標題畀左個假希望我,以為係吳孟達

加油

開big4或者再去台灣都賺多過喺tvb啦

仆你個街，仲意為真係有達哥
睇晒成段都唔見有

十年喇WO,之後佢都拍左唔少大陸劇
又唔見話封殺謝霆鋒

但係係tvb係內地有知名度，話唔定比佢鹹魚翻生呢！

單野好耐之前la, 之後出番都紅番.
呢幾年係搞下big 4之外乜都無搞.

yo，洗乜驚呀

佢係咪一世都光頭

佢話係

大撚把錢啦幾億身家洗撚做咩

下 佢近年係大陸唔係有做演講果類show咩 類似講人生道理果d

如若我要去玩世，要世上哄動， 如若我要變大帝，我駕臨龍宮

就算冇再做都搵夠

好撚痛呀師父

佢做親啲劇都係自己唱晒啲歌，呢套應該都會

呢套好似仲衰過之前子華同徐子珊果套 達哥、洪永城

西遊記1入面個黄金組合有今生冇來世

聽聞佢對心穎b好似幾有性趣

冇得唔係
最紅個陣拍劇拍傷左個頭

我已經想像唔到佢有頭髮係點
好似阿bob金剛果啲都係

有冇佢有頭髮時期既相

佢之前唔係拍左幾輯隋唐英雄咩，點會冇野撈

佢係唯一一個光頭都咁靚仔

超級學校覇王未睇過?

大帥哥 個名

又蔡思貝

唔洗講 有孫悟空已經滿分

珍姐表示與Dicky相識30多年，對他不計酬勞回巢感動不已，她愈說愈激動，要用紙巾拭淚，場面感人

改個咁嘅劇名 仲要達哥做女主角
唔多睇好

用蝗語做劇名，下套會唔會叫真牛b?

唔要達哥唔要洪永成得唔得

果個好似叫孟非

唔講唔覺

講出來都唔怕比人笑

張偉健好柒 擺明上面搵唔到錢要番香港
講野又扮野

見到佢都想嘔

佢同龜頭bob合作有冇得諗

女主角
見到就唔想睇

屌，以為真係達哥

回饋香港

屌你收皮啦無人想睇

垃圾tvb 垃圾香港藝人

點解唔搵香香嗰 d?
搵蔡思達完全唔想睇

香港人真係好on9

西遊記已經二十年

佢有上春晚woo

……………
我最怕師父失蹤~~~~~

為了取西經，每步哪敢放鬆，能為了取西經，你共我極衝動

用我輕輕半根絲髮換轉吉與凶

三個講野都好假
母校

因為達哥而入黎 屌你老母

酬勞唔會低囉

屌原來係蔡思達

個陣容唔掂喎

有都夥拍返麥包同祥仔啦，有火花有回憶

好似係小魚兒與花無缺嗰陣
但之後都有拍隋唐英雄傳，雖然冇睇

你地咪唔好睇,咁高層覺得佢有進步咁自然比重任佢架啦
駛鬼理網民對佢網上欺凌咩,唔好睇得自己咁高啦

個個掛住西遊記，咁小寶與康熙呢 啲女好撚正

大陸名 蔡思貝
不了

第一代西遊記:
江華好似保險
麥包冇係tvb喇
祥哥睇到厭

第二代西遊記:
梁漢文d戲
阿葛
李璨琛

係咪癡得支那多
個樣好撚蝗

又達哥洪永城

屌啦星

咁難得番黎, 班底咁撚樣

TVB仲邊有人用

一見到大帥哥個名就諗起大冬瓜

三姓家奴

AGREE

而家成個大陸人咁
唔識佢仲以為佢一開聲就講普通話

江華 張衛健 麥包 視帝祥

係咪無人到咁呀？張偉健男主角，好心就塭番個頂級女主角啦

50 周年台慶劇咁既卡士會唔會雞左少少
冇人肯回巢拍劇定係d人去晒拍個幾套網劇

拍一拳超人真人版啦

Big4呢道嘢真係集齊娛樂圈垃圾
有道友 有酒鬼 有姣佬 最正常叫呢個光頭佬

嘩 拍埋班連自己都唔識既人
不過見到個劇名同陣容都冇性趣睇

見到菜思達同洪永城就唔想睇

隋唐英雄紅到仆街喎 屌你仲小魚兒與花無缺,上面坐左幾耐

仲以為係爆機達

當初因為傾唔啱價錢而走
而家話講心唔講金
咁咪令自己當初走白費咗？

人地駛撚搵錢咩而家

再講要搵錢再開big4都夠啦

佢而家好有錢架

我覺得佢番黎tvb係想威

屌你張衛健不過係夾達哥

on9女主角

大帥哥
睇見個名都唔開胃

呢廿年咪搵夠

小魚兒又幾好睇
但唔知點解小仙女會消失左幾年番黎結婚生埋仔（佢自己blog都唔肯講個幾年去左邊）

伙頭智多星功夫足球

西1好收得 佢去左台灣做野 咁TVB就打俾佢續約兼拍西2啦
點知有個台灣大哥級人馬 教張衛健托價 一直都唔好理TVB
TVB就每日報價 報到原本個價既幾十倍一集 之後佢都有D心郁
但個大哥都話唔好接住 點知TVB就宣佈換人
之後張衛健打返去求話唔收錢都拍 TVB都唔理佢了

佢自己係志雲飯局講 39分開始講

屌你班友竹仲以為係真達哥

其實tbb點都無係大陸/台灣咁好搵啦

Tvb勝在以前識做起自己個brand同識睇人用
影藝圈出名嘅差唔多嗰個都係tvb出身
所以好多人要名唔要利 有名就自然有利

依家班垃圾高層？不了

感覺又係拍返功夫足球同伙頭智多星呢類爛劇

西遊記同佢演對手戲係 許秋怡 龔慈恩 陳秀珠 陳妙瑛 張慧儀 羅蘭 劉玉翠 惠英紅 陳彥行，而家係蔡思貝

蔡思達做女主角 搵Ali 好過啦屌

印象中張衛健近兩套港劇 應該已經係齊天大聖同功夫足球
當時個陣容都好多星功夫足球有黃秋生，吳君如，容祖兒，twins，杜汶澤等等
齊天大聖有big4，林志穎，張茜，阿葛，李燦森，twins，呂頌賢等等 大s同靚靚都客串1,2集
唔講演技 以前見到堆星炒埋一碟演出起碼都吸引到人睇先 依加蔡思貝呢d真係得啖笑

伙頭智多星又唔係悶既,係哂左羅嘉良,吳鎮宇jer

又搵蔡思達

因為係tvb獨資姐,你講果兩套係老蕭個仔投資

咁大靚仔？

蔡思貝

佢副身家食幾世都食唔晒水啦
雖然今次應該唔會低

無毛唔值錢

又估唔到佢又係賣人情俾TVB

大東瓜

搵埋豬八戒，沙憎打套搞笑劇，應該收得！

拍

佢老婆

真係達仔怕既話收視率一定最高
不過tvb無曬女藝人咩點解又搵蔡思貝

你當達哥係發哥黃子華周星馳級別咩
不過我想睇ali千雪 王君馨 做女主角多啲

可能撞邪/因壓力引起的精神病

大帥哥個名